［回帶］有冇巴打曾經係殘酷一叮參加者

YouTube 睇番又真係幾好笑幾有回憶
1秒$100 都唔錯 再有實參加

通漲啦
100唔抵玩

大台咁縮骨仲keep到算係咁啦